[預告] 今日入得HKU，聽日就入立法會，後日入埋票站，最後攻入法院

從今開始，要打破以往所有覺得狗唔敢入個別地方嘅潛意識
商場屋苑會所呢d私人地方不特止
所有宗教場所教育機構失守
最後就會攻陷埋另外嘅立法同司法兩權
軍政府就會確立完成

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！